
                      Mil elogios podría darle a este film y quedarme corto,si tan solo la pelicula tuviese la decencia de decir,pre/post advertir de que está BASADO EN UNA HISTORIA INVENTADA-AMBIENTADA-INSPIRADA 
Solo con eso me valdría,pero no puedes poner esta obra d arte en cuanto a tocarte las fibras como ejemplo historico de nada y mucho menos ponerlo en colegios publicos como suceso real,ES ABSOLUTAMENTE CANALLESCO Y MALVADO.Es jodido señores,pero nos la han colado.yo mismo me habría enfadado y muchode leer u oir a alguien diciendo lo que digo,PERO LO ES.
        
            